사람 부담스럽게 무슨 한복까지 차려입고.
왜 찔러요? 아파 죽겠구만.
 언제 찔렀다 그래.
 아부지. 장인어른께서 상견례 하자고 하시는데 날짜는 아무때나 편하실때로 정하시랍니다.
벌써 무슨놈의 상견례야?
이번 주말에 저녁식사 하는 걸로 하자.
예.
어머니 이거요. 별건 아니지만 제 작은 성의에요. 
 언제 이런걸 준비했어? 역시. 울엄마 기분 날라가겠네. 열어봐 엄마.
됐다.
원래 선물은 준사람 앞에서 열어보는 거래. 열어봐.
만사 귀찮아요. 
